816 香港首富 6 個愛字 #光明會

愛中國 愛香港 愛自己
愛自由 愛包容 愛法治

今日活動係撳錢轉美金

而繁體同簡體既 愛字
簡體愛無心

illuminati confirmed

痴孖根

有無手足研究光明會嫁

難道愛愛愛愛 我對愛情已死心

下面仲有一個，共七個

仆你個街，唱左出黎

唔逃避共產當就唔會黎香港。

共濟會暗號

由飛天意麵神Fact checked

最頂係一層層 金字塔

咪撚on9 la